估唔到咁快有人問左膠去左邊

屌, 班左膠都比你地屌醒左啦
知道和里非非唔會有任何作為
所以以後連和里非非都唔做囉
好心以後就咪撚再問左膠去左邊啦

香港人真係好撚ON9, 又要屌死左膠, 又要問左膠去撚左邊
不停歷史重演,屌死港獨,掟西瓜問港獨去左邊,屌死勇武問勇武去左邊, 屌死本土問本土去左邊, 無限LOOP

玩焦土, 又唔撚敢面對焦土後既結果
好撚心你地班柒頭就唔好再提焦土2個字啦

焦土成功=左膠收皮
以後任何遊行集會,都唔會由左膠發動
都唔會有任何左膠參與

接受到呢個結果先好同我講焦土呀仆街

唔去右？